# Naturu Application

Naturu adalah sebuah aplikasi sederhana <br>
yang bertugas untuk mematikan komputer sesuai jadwal yang telah ditentukan.

Cara menggunakanya : <br>
1. Pada menubar pilih "Action" <br>
2. Klik "Atur Naturu" <br>
3. Tentukan jam, menit . Setelah itu klik "Submit"

<p>

<img src="https://i.ibb.co/x5mtqWz/Poetralesan-A-Tamvan.jpg"/>